三大暴徒暴動首領 何君堯 石鏡泉 李力持

要求警方嚴正執法
肯吿佢地未啊屌你老母！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel